廢老同事話班學生收左錢

今日一番工
隔黎部門D廢老同事就係咁話D學生收左錢
我真係好撚嬲
最後我隻眼紅哂咁走去同佢地講
「可唔可以細聲D討論 唔該！」
之後佢地話 我地無野講了

我只係公司一個新仔 唔敢屌7佢地 但我真係忍唔住
而家個心仲係好憤怒 好想喊
我公司D同事都係自稱"中立派" 懶係醒咁話D人收左錢 又外國勢力乜乜77

而家係公司好辛苦 D同事平時其實都OK 但一講到政治就係咁

你鬧佢地啦
你畀1萬我去畀狗打呀笨
佢地淨係識用自己嘅思維諗人
佢地冇金錢利益真係唔會做嘢架喎

直接同上司講
可唔可以要求公司內嚴禁談論政治
只會有損工作環境氣氛

我係新仔 做左半年都無 唔敢屌得勁
但佢見到我隻眼紅哂
我不知幾想鬧9佢地

唔好同佢地明嗌
聰明人都係枱底做野

同佢講，打市民果班人都有錢收，幾萬蚊個月

工程 (幫政府起好多基建野)
但我只係d admin死o靚妹

有咩做到呀!!
同部門個D藍絲知道大家政見唔同 已經唔會討論 怕傷感情
其他部門真係管唔到人地

佢哋係咪都話收錢架啦
69又收，612又收

佢屈我哋收錢，我哋咪屈返啲差佬做臥底去爆玻璃

收佢地老母
撐狗個D收哂錢 又唔撚講

不妨試下帶佢地風向，轉去講啲人收錢撐警

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

你問佢收幾錢肯做

每人三千食兩棍，兩個tear gas,問下佢地好唔好

侵侵面對面大把大把打落習近平度，但仲有人信佢需要通過部門響香港搵代理人派錢，目的就為左搞亂香港？

擺低一千叫佢去物資站拎包紙巾
即刻報警拉佢

佢地淨係接收啲自己想接收嘅訊息

俾錢你都唔會衝啦
點解覺得啲後生仔會收錢去衝

我只係一個新仔
太串太明顯的方法只係出到一淡氣 但佢地唔會明 而且怕有後果 ( 雖然今日咁樣走去叫班老鬼細聲d 都係會架啦 )
我唔知有咩方法
而家淨係想係度抖下氣

Same平時返工關係好好 但每次一聽到佢地話收錢 搞事 就即刻連工都想即刻收即刻轉工
好撚難聽

YOU ARE NOT ALONE

Same 612之後直情關係疏遠左